{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 스머프하우스펜션(스위트,신축,비대면) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。 予約人数に追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 滞在時には青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、この理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な特典を提供しています。 オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、プール、売店/コンビニ、屋外プール、駐車可能などの施設をご利用いただけます。 また、ワインと高級イタリア料理の中華料理、ミネラルウォーター4本、ティーバッグ4本、緑茶2本も無料でご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "滞在時には青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、この理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるべき行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しています。オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、プール、売店/コンビニ、屋外プール、駐車可能などの施設をご利用いただけます。また、ワインと高級イタリア料理の中華料理、ミネラルウォーター4本、ティーバッグ4本、緑茶2本も無料でご提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 718
    }
}